{
  "##### 头部 #####":"",
  "City:": "城市:",
  "Cook": "食材包",
  "Header Bento": "本周便当",
  "Bento": "便当",
  "Why choose us": "为什么选择我们",
  "About Xinwei": "关于新味",
  "Sign in": "登陆",
  "Sign out": "注销",
  "Unknown": "未知",
  "Location": "当前位置",
  "Change address": "切换地址",
  "Please choose an address": "请选择地址",

  "##### 页脚 #####":"",
  "Search": "新味公众号",
  "Follow us on Weibo": "关注新味官方微博",
  "Feel free to chat": "欢迎询问",
  "Chat With Us": "联系我们",
  "Tel": "电话",

  "##### 首页 #####":"",
  "Cook Question":"轻松享受烹炒乐趣？",
  "Cook Answer": "选料买菜一切麻烦交给新味!",
  "Bento Question":"在办公室也想吃低温慢煮牛排？",
  "Bento Answer":"新味送上不将就的美味!",
  "ppl":"人",
  "更多": "更多",
  "More ReadyToCooks": "更多食材包",
  "More Bentos":"更多便当",
  "Partners": "合作伙伴",
  "Select Address Before Add Cart": "请先选择配送地址",
  "Sold Out": "售罄",

  "##### 注册登录 ####":"",
  "Sign": "登录/注册",
  "Reset Password":"重置密码",
  "Reset":"重置",
  "Resetting":"重置中",
  "Reset Done": "重置成功",
  "Slide to fetch the verification code": "滑动获取验证码",
  "Please write your mobile number before this": "请先填写手机号码",
  "Sign in": "登录",
  "Mobile number": "手机号",
  "Please enter the 11 digits mobile number": "请填写11位手机号码",
  "Password": "密码",
  "Your password must be at least 6 characters long": "密码至少为6位",
  "Forgot your password?": "忘记密码了?",
  "Signing in":"登录中",
  "Sign up":"注册",
  "Verification code":"验证码",
  "Please enter the 6 digits verification code":"请填写6位验证码",
  "Enter your password":"设置密码",
  "Confirm your password":"确认密码",
  "The two passwords are different":"两次输入的密码不一致",
  "Signing up":"注册中",

  "##### 购物车 ####":"",
  "My Shopping Cart": "我的购物车",
  "All":"全选",
  "Quantity":"数量",
  "Price":"价格",
  "Remark": "留言",
  "Promo code":"优惠码",
  "Invalid Promo code":"优惠码无效",
  "Coupon code":"优惠券",
  "Choose a coupon code":"请选择一张优惠券",
  "Use Xinwei balance to pay":"使用新味币",
  "Remaining":"使用后剩余",
  "Don't use":"不使用",
  "Shipping rates":"运费",
  "满100免运费":"便当满100免运费",
  "Discount amount":"优惠",
  "Xinwei balance":"新味币",
  "Subtotal":"总计",
  "Pay by alipay":"支付宝支付",
  "pay by balance":"新味币支付",
  "Empty shopping cart":"购物车内还没有添加商品",
  "Click to see menus":"点击浏览食谱",
  "Choose cook delivery time":"选择食材包配送时间",
  "Choose bento delivery time":"选择便当配送时间",
  "Choose the delivery time":"请选择配送时间",
  "Clash info for the two days": "由于配送时间冲突, 如需同时订购情人节套餐和春节套餐，请分别下单（使生成两个订单）",
  "Valentine day only for JZHW": "情人节套餐暂时只提供江浙沪皖地区",

  "##### 地址 #####":"",
  "Out of range": "当前地址便当不可送达",
  "Edit Address":"修改",
  "Deliver to":"配送至",
  "Delivery Address": "配送地址",
  "Add a new address":"添加地址",
  "Choose":"请选择",
  "Name":"姓名",
  "Please enter your name":"请填写您的姓名",
  "Your name must be at least 2 characters long":"姓名不能少于2个字",
  "Province, City, District":"省,市,区",
  "Please choose a district":"请选择地区",
  "Street":"街道",
  "Please enter your street":"请填写您的街道地址",
  "Please enter your location information":"请输入位置信息并在下拉框中选择",
  "Street, house number":"楼层,门牌号",
  "Street, house number required":"请填写您的楼层,门牌号",
  "At least 2 characters":"不能少于2个字",
  "Save":"保存",
  "Saving":"保存中...",
  "Cancel":"取消",

  "##### 我的账户 #####":"",
  "My Account":"我的账户",
  "My Orders":"我的订单",
  "My Information":"我的信息",
  "Order Number": "订单",
  "Dish": "菜品",
  "Delivery Time": "配送时间",
  "Amount": "金额",
  "Status": "状态",
  "Not Paid":"未支付",
  "Paid":"已支付",
  "Confirmed":"已确认",
  "Dish Finished":"已制作完成",
  "Packaged":"已打包",
  "Shipped":"已发货",
  "Finished":"已完成",
  "Canceled":"已取消",

  "##### 便当列表 #####":"",
  "Order Now":"立即结算",
  "Quantity": "数量",
  "Add to Cart": "加入购物车",

  "##### 食材包列表 #####":"",
  "All": "全部",
  "Filter": "筛选",
  "Sort by": "综合排序",
  "Price: lowest first": "价格从低到高",
  "Price: highest first": "价格从高到低",
  "Like: highest first": "点赞最多的菜",

  "##### 便当,食材包详情 #####":"",
  "INTRODUCTION": "简介",
  "INGREDIENTS": "食材",
  "DID YOU KNOW": "你知道吗?",
  "RECIPE":"菜谱",
  "XINWEI RECOMMENDATIONS": "新味推荐",


  "##### 别人的评价 #####":"",
  "-What They Say About Us-": "- 听听他们怎么说 -",
  "XinweiCook gives you credit for dinner, but takes away the muss, fuss and grocery shopping.": "XinweiCook让你秀一桌令人拍手的西餐，他们把所有烦心的准备包括购买食材都帮你打点妥当了。",
  "That's Shanghai": "That's Shanghai",
  "We often give up on the urge to try a new recipe because of the hassle to prepare all the ingredients, XinweiCook is here to solve this problem for you.": "很多时候看到一道菜谱十分想尝试一下，但是发现很多材料没法买到，也只能扫兴的放弃。不过现在“新味”将要解决这个问题。",
  "PingWest": "PingWest",
  "If a recipe calls for half an onion chopped, customers receive exactly that. No food wastage and no mis-purchased ingredients. That is sustainable cooking.": "如果菜谱里需要半个洋葱的洋葱丁，那新味食材包里就会准备半个容易切的洋葱。不需要买菜，不担心买错，也不怕菜买的太多，用不完。我们真正做到了健康环保地做菜。",
  "Steve Ge, CEO of Xinweicook": "葛伊能 新味CEO",
  "Because every ingredient is prepared and measured to the recipe, the customer avoids waste and the chance of getting the wrong ingredient.": "新味网提供适用于不同厨艺水平的菜谱，菜谱食材包按量分配，并提供清楚的烹饪步骤。由于每道菜谱所需的食材都经过精准称配，完全避免食材浪费或错买食材。",
  "The Bund": "外滩画报",

  "##### 404 #####": "",
  "Page Not Found": "亲, 您访问的页面未能找到, sorry~~.",

  "##### 支付成功 #####": "",
  "Pay successfully": "支付成功!",
  "See Order Detail": "点此查看订单详情",
  "Pay failed": "支付失败.",
  "Payment Result": "支付结果",

  "#### why us #####": "",
  "我们定义urban饮食新方式": "我们定义urban饮食新方式",
  "New way detail": "可口暖心的一餐，兴之所至的灵感，情味深长的瞬间……递送到门的盒子都已准备齐全。抛却冗长繁琐，只为你提炼美味体验最精华的一环，尽享人生好滋味。",
  "reason 1 title": "专业后厨",
  "reason 1 detail": "5星级酒店团队为您按份设计食谱、收集食材、清洗切配、熬高汤、调酱汁、真空慢煮，费时费工的活我们做。",
  "reason 2 title": "轻松好味",
  "reason 2 detail": "按部就班，依照图文6步骤烹制美食，或一步到位直接加热即食包，自由把控时间，便捷美味不打折。",
  "reason 3 title": "严选食材",
  "reason 3 detail": "我们寻觅真正的食材行家，生态、环保、安全、可持续食材遴选标准，古法培育，农场直供，纯净新鲜，绿食零距离。",
  "reason 4 title": "冷链运输",
  "reason 4 detail": "各食材按类科学包装，新鲜、洁净、不串味，全程无缝冷链，最快45分钟，最晚隔日即可送达。"

}